唔經四條柱/崇基入中大

天賦海灣有條橋向大埔舊路 跨過左吐露港公路之後會見到左手邊有個細路口 行過去就係敬文書院附近

唔該全世界入嚟救中大

光復香港

時代革命

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

唔關政見問題，係有的確為所不少既人只關注生計
同有冇屋企番，甚至會主動清road block
即使唔係撐警
既然守中大又要送頭，守旺角又要通頂
但係都迫唔到政府做啲乜

4個月喇
點解宜家仲唔升級去搞啲官

至少仲會多人支持

策略：小隊突擊，人在明我在暗

五大訴求

缺一不可

天滅共產黨

全黨死清光

襯返工時間
當自己係中大返工
無人可以阻止

即係你咁揚係咪想狗block埋佢呢

敬文附近
你確定真係入到中大？
利申暴大撚

香港人 反抗

Google Map都有啦
狗點會唔知

救中大

塞爆吐露港

塞爆全港地鐵

今日三大任務！！！

要拍學生證入

真 尋晚大學站同二橋行唔到我係咁入 而家喺嶺南場

推

我見好多人都問點入 因為吐露港公路入唔到 大埔公路又塞 可以有咩更好做法？

入緊暴大

我尋晚入嘅時候唔駛嘅？

暴大撚感謝你

無私家車可以點入去

四條柱，崇基門係咪唔安全?